需要恐懼既 從來只有恐懼本身

大家經過琴晚元朗恐襲同黑警無預警既瞄頭36槍
官商鄉黑警既無間合作壓迫 流氓政權既統治
目的都只係想我地恐慌係心入面植根 唔再敢發聲 唔敢站出黎抗爭

謠言滿天飛 面對白色恐佈 警黑管治 我地唔可以屈服 畏懼

維持返平日既日常活動 全城著起黑衫 保護好身邊既同路人 繼續文宣 繼續抗爭

727屯門見

光復香港 時代革命

Push

如果屈服係恐懼之下
我地就會輸咗香港

恐懼一時，後悔一世!

我心入面有一种恐慌.
可以TG我吗？
Sorly!
急!